(unfortunate misplacement?) 比人侵犯完生耶菜花仲要原諒人?!

無意中發現

當然係兩單唔同既事件黎

不過個topic痴埋一齊出就幾有趣

我之後再睇落去

成個故事咁

又耶菜花又一頸血既變化

都唔緊要啦，反正都絕望

.........

哈哈 好好笑

你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

唔講咁多！

紅字為笑點

做乜撚野呀

High大左

懂得自娛係好事 樓主份人應該成日好開心

樓主生活係咪好悶

樓主個人生應該好開心，充滿歡樂